11月23, 24, 25號 係時間做下孝順仔女

11月23 24 25號
係時間做下孝順仔女
請下爸爸 媽媽 爺爺 嫲嫲 公公 婆婆去旅行啦

3日團應該一個人都係500-600蚊
做下乖仔乖女 應該既